最近玩返LOL.. 有無人留低名比我加你一齊玩ng? 🙈

First po

我唔同女人玩架喎

又知係女人？

女人乖乖玩support吧

唔通我main jg / top又話你知呀🙄🙄 你乖乖返去玩support 吧

IDn9Monamuiii

要改ID..

我頂唔緊喇

ng有咩好玩
緊係打rank撚台狗
打ng我不如玩阿福？

你留我加你

I am.support

我個名

同我ID 一樣

只識玩sup嘅我表示...球ID有空約玩...

同我#1 ID 一樣

好...到時再見...

I’d:帶女生的帳號
利伸 自己果隻ac俾人ban左 個fd唔玩送俾我

add jor

幾點玩

KeepQuietMan

Hongcls

加咗好友

id： 鳥居大貓咪OUO

自問實力有菁英
但比人雷到得銅牌
垃圾台服

Lm

N1daleeCarryU ++